有冇人聽左 王傑 隻新碟 🙄

我其實對佢冇乜印象，只係記得 幾分傷心幾分痴、可能、溫柔的你、kuma wong

唔知尋晚點解google音樂突然彈左個通知出黎話新碟出左

至於爛唔爛聲你地自己判斷

聽咗少少 唔好聽

你又知冇聽？

都係聽返以前d算囉學友兄

如果八十尾九十頭佢係浪子，咁萬梓就係漢子囉

00後捐返落你老母閪到唔好出聲算啦

咪失敗又怨天怨地個條廢中

咁食得屎啦

支持

邊個黎

而且唔係好鍾意聽國語

新不如舊

推吓舊歌

旺角卡門 忘了你忘了我

g嬸又上線

搵我細妹呀 ，等等我就黎off

多謝支持
可以去apple music預購我新歌

酒醒酒醉後 還要痛幾次

嘩屌！！！！正呀喂！！

你對今次新碟有咩睇法

無論如何都會支持
盲粉

溫柔的你 定 你是我胸口永遠的痛

我覺得你當年著牛仔衫騎鐵馬好型，真係個浪子

依加係大肚腩廢中

兩首都ok
不過有啲粵語歌 好似冰冷長街唔知邊間教會既作品

如果粵版早幾年出應該會係插曲掛

而家諗返起，話你著牛仔衫騎鐵馬型就係出自誰明浪子心 mv

國語版她的背影

真係痴撚線，全製作，主唱、曲詞編監、混音、MV、出版

依d就係敬業

完全成個中港台傳媒都冇人估到佢會出新碟！！！！！！
因為佢之前話收山，新碟製作腰斬
好癲！！！！！！聽完，佢唱得返以前嗰種感覺！

最後專輯錄完封麥 王傑突宣布不發了：我對不起你們
2018年05月26日 11:23

王傑出新碟！《我知道我是一個已經過氣的歌手》，由王傑包辦主唱、曲詞編監、混音、MV製作

2018年12月19日（三），北京誠利千代文化傳媒有限公司發行

Spotify:

iTunes:

KKBOX:

Track List:
1. 15歲的那年

2. 臺北的天空很美

3. 她走了

4. 零下十度北京的街

5. 明天你就屬於別人

6. 小巨人

7. 當愛人變成朋友

8. 如果天能夠給我多一天的時間

9. 我知道我是一個已經過氣的歌手

10. 讓我帶你走

感覺一般 但全部佢自己搞 咁有心都支持下

謝謝你的宣傳

你做野唔洗你教

如果唔係尋日個app有通知諗都唔會開po討論你，好耐冇聽本地

零下十度北京的街係咪酒醉酒醒2018

支持！

細心啲聽會聽到新出既每一首歌都同之前啲歌有啲關係

沒有花 失去了她

感覺似先有詞，後又曲

邊首最好聽

係有當年既味道，如果聽把聲就算，現在係聽味道 曲詞，一個時代

王傑以前接受訪問 人地問佢係點作曲 佢講過係詞曲一齊係個腦到出黎
就好似誰明浪子心(她的背影) 一開頭果下登 登 登 登 就係當時比女飛又落雨 雨落地果時既聲同節奏令佢諗到呢個開頭 之後就作埋落去

冇唱片公司發行架 王傑自己係微博到講
SOURCE:

萬歲係最後一首
後面嗰啲已經爛聲